[頭痛撚]有冇人特別容易頭痛

太陽太曬又頭痛
戴眼鏡又頭痛
太用腦又頭痛
飲酒又頭痛
飲咖啡又頭痛

總之乜鳩都會頭痛

以前以為咁樣頭痛係好正常，點知之後先發現原來唔係好多人係咁樣

醫生點講

耐無飲水都頭痛

而家戴口罩都會戴到頭痛

偏頭痛？

戴眼镜頭痛 一除咗即刻舒緩返 但會盲咗咁睇唔到野

屌部手機出左殘體我而家無戴眼鏡咁打字sor

冇因為咁樣睇過醫生喎，因為本身唔覺得係有得醫既野

應該係

知道個原因都好吖

禁得電話多成日dup低頭 睡姿唔好 就會頭痛

我照曬ct MRI果啲 好在乜都驗唔到 最後淨係開咗幾百粒止痛藥俾我
我每日一定至少食一次特效必理痛⋯⋯
有諗過原因 偏頭痛或者係膊頭至頸嘅肌肉酸痛引致頭痛

有

就算乜都唔做 都會頭痛
食藥食到冇乜效果
本身作息都算正常
想知點改善

除咗頭痛 幾時開始
留意下身體有冇伴隨d咩唔舒服 例如抖極都唔夠 甩頭髮
再睇醫生同佢講埋 咁佢會有多啲線索幫你搵

你個頭咁大。邊個位痛

有無站姿坐姿不正確問題？

參考

同你一樣，每晚臨瞓都要食特效panadol

同樓主差唔多， 但是我每次係偏左或偏右痛。
有睇醫生，本身我鼻敏感 成日鼻塞， 醫生話因為咁所引致 叫我飲多水

我都成日鼻敏感鼻塞 又係成日頭痛

之前聽肝腸專科醫生講
食得多止痛藥會引發胃潰瘍

我exactly 係咁

頭三樣我都中

同埋我星期日成日都會頭痛

平時星期1-5 飲開咖啡, weekend 一定頭痛

尤其第三樣，真係好顯眼！

same here

我除咗搭船會

頭痛緊黎覆你

我都係，話係偏頭痛

Me.

屌 我就係最近抖極都唔夠 個頭係有少少燥熱嗰種陰陰痛

偏頭痛飲少d咖啡奶茶、做運動再加早d瞓冇咁容易發作

我每日起身都痛，有冇秘訣點減少？

感謝巴打，研究下先 如果真係解決到頭痛問題實在感激萬分

真係無考慮過呢個原因

偏頭痛呀
醫生會叫你試下邊種止痛藥對你最有效
我自己一累就頭痛
對光敏感，要帶黃黃地既防藍光眼鏡
唔飲得咖啡奶茶
飲洒精都會痛

我本身都有胃炎

我係後腦痛，冇鼻敏感但經常鼻塞一瞓低就鼻塞，離唔開噴鼻劑

小心身體

睇過好多專科都搵唔到原因
一兩個月就痛一次
頭痛+想嘔

太專心又頭痛
朝早無杯奶茶咖啡又頭痛
飲兩杯酒又頭痛

頭痛左30年 永遠都係同一個位痛 當然有時會痛既範圍大左半邊面都痛

照過機又冇咩特別野
醫生話可能條神經太近血管 有時壓到神經就痛 冇得搞 唯有食止痛藥

普通撲熱息痛，即係必理痛既成份已經係冇用，頭痛要食布洛芬既止痛藥，即係日本Eve 何隻牌子何d 爽好多

一兩個月先痛一次對我嚟講已經好好我日日都痛

我反而係食布洛芬冇乜用，就算有用都要幾個鐘先發揮藥效但食特效必理痛就快靚正

痛左30年
自從開始運動＋飲番夠水之後幾個月冇痛過
白痛左30年

有可能係耳水不平衡
亦可能係條頸歪左
真係要check下先知

早兩日先痛完

一痛就痛足一兩日

一個月都有幾次頭痛！頭痛多數係天靈蓋個位痛，或者太陽穴痛。之前試過頭痛咗成個禮拜，直頭影響我正常生活，成個人冇晒心機。

我成日頭痛
好似有轟炸機炸落個頭咁
痛到面骨眼骨全部都痛

最慘係訓教前痛諗住訓醒好啲啦
一醒佢個仆街又痛過

而家慘到訓多一兩個鍾頭都痛

一個月至少痛足七八日
個七八日想斬咗佢放低個頭

我十幾歲起就有偏頭痛問題
後尾枕赤赤下，或者太陽穴兩邊扯住痛
有時係眼窩入面痛，好似比人打左一拳後既疼痛感覺

訓得太少或太多，無飲咖啡，睇到閃光，突然大既聲響都會引發
太嚴重就一定要嘔出嚟
唔太嚴重食必理痛就會好

作息定時，飲水多果排會好啲

次次飲完奶茶都頭痛 想嘔 點解

十幾歲開始偏頭痛 排到公立睇神經內科 醫生教唔好食特效panadol 因為佢有加咖啡因
日日有intake咖啡因 一停就更易頭痛

承上 可能都係依賴咖啡因

我都係十幾歲開始偏頭痛

個時中一/二bodycheck轉介去公立專科，醫生判斷係壓力引致偏頭痛，當時因為無出現畏光等症狀，所以一直唔使照CT，次次覆診都拎百幾粒panadol走

依家都keep住一個月痛幾次，多數第二日要返工當晚就會頭痛，左側後腦痛到眉心/右側後腦隱隱痛/成個後腦痛
都試過，通常都係跟脈搏跳動咁痛，不過轉左食EVE啦

唔好食咁多咖啡因既野
細個偏頭痛 大個無咁嚴重

頭痛最痛嗰事要嘔先舒服d

但係真係好快有效
咁食咩好有冇介紹

我係小一/二已經開始頭痛，大概一個月痛一次，一路冇好過
呢兩三年痛得密咗，幾日痛一次
呢一年嚟更加係每一晚都痛，已經離唔開panadol，一盒30粒嘅panadol一個月一定清哂

我都試過，痛到食藥完全冇用，痛到爆炸但又冇嘢可以紓緩嗰下真係好無助仲要唔知痛到幾時，痛足六、七個鐘之後痛到嘔，嘔完就慢慢冇事

由細到大
每次喊得犀利
之後就會好頭痛

冇特效個啲
如果你去到醫院咪食到淨Panadol
當然最好睇醫生知咩事

岩岩痛完嘔完
已經想放棄人生了

痛左10個鐘
痛到個人迷迷糊糊咁
坐係床到痛到訓著 然後痛醒 再訓著係咁重複
食左4粒止痛藥
終於唔痛
但個人攰到咩都唔想再做

有無人同我一樣
做少少運動/勞碌少少就開始黎料？

痛左十幾年
太哂太焗會頭痛
入戲院睇戲又頭痛
吃某D食物可能多化學調味又頭痛
(例:食杯面飲埋湯，Pizza 都間中會)
唔夠訓壓力大，太集中用腦又頭痛
訓太多又頭痛
好多年前照左MRI 正常揾唔到原因
嚴重的話會痛到作嘔，要Sick Leave 即刻食2粒特效必理痛訓一覺先冇事

有時夜晚瞓覺前頭髮未乾
朝早起身都會頭痛

我之前都以為係咁😂但依家好返好多

頭痛真係好撚辛苦

成日痛到想自殺

比風吹有機會痛
唔飲咖啡90%痛
有時飲左都會痛
係痛到冋果唔食藥會嘔個隻痛

做得多運動嗰排唔會成日痛
一無做開運動一做又痛
太曬又痛
比風吹親又痛
焗親又痛
坐得耐又痛
太專心又痛
係痛到想嘔咁痛
唔食止痛藥根本痛到郁唔到
但我都覺得係同膊頭/頸痛有關
做返多啲運動，令到膊頭同頸無咁痛，個頭好似都會無咁易痛

Same here
食必理痛冇乜用
食EVE有時半粒都夠

有機會膊頭，頸嘅肌肉太緊

原來咁多人都會痛到嘔
每次頭痛都想快啲嘔到
嘔就真係舒服好多
幾日一小痛 間中一大痛
上個月有次痛到直情想跳樓